%表題   DclDrawArrowProjected
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/15 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclDrawArrowProjected}
\label{sgpack.DclDrawArrowProjected}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}   透視座標系で矢印付き線分を描く.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclDrawArrowProjected(x1, y1, x2, y2, [type], [index])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt x1},{\tt y1} & {\tt <R>} & 始点の座標 (透視座標). \\
        {\tt x2},{\tt y2} & {\tt <R>} & 終点の座標 (透視座標). \\
        {\tt type} & {\tt <I>} & 線分のラインタイプ. \\
        {\tt index} & {\tt <I>} & ラインインデクス. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item {\tt type, index} を省略したときは, 
{\tt DclSetArrowLineType, DclSetArrowLineIndex} 
によって設定された値が使われる. 
初期値は, それぞれ 1.
      \item ここで設定した {\tt type, index} は,
{\tt DclSetArrowLineType, DclSetArrowLineIndex} によって設定された値を変更しない.
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (arrow)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
